[集思廣益] 連登仔會點救13個人出黎

希望各位手足救下13個苦難泰國人民

叫白龍王救

鍵盤

認真 不如順便做個實驗睇下長期留喺果度，班人會有咩變化，實驗結果造福人類